心事台🚬

大家包括我 贏多啲👍🏿

Amazing

希望小保加可以正氣啲

貪心左 8.5 2.02果陣無入到

悉尼11.5細
甲府9.5細
畢爾包9.5細
波琴9.5細
燕豪芬10.5細 跟左既SORRY
小保家8.5大

淨係跟左燕

做乜講sorry

SORLY 我都估唔到會11完
我預佢會係10

買左2.5s 3/3.5s

Same

艾斯賓州拿半主仲未派

封盤？

Yes

原來係你

仲想入8.5
唔入了

博卡青年紅左....上盤已死

琴晚巴黎盤重注輸半今朝想大大力買小保加

追和走半呢可能

有7.5了 可以入？

係
諗住推落漢堡ng
點知爆左 跟住仲無買ng

rc左
小保加仲刷唔刷

4c了 呢次又係衰貪心

其實唔係好關事 由一開波已經決定左呢場波要幾多C
只係睇得準唔準

8.5 2倍入左先
in 8+1down we trust

屌你落飛 2.07去1.95

場波好暴力 又叉頸又踢人春袋 無限抽水

我都有睇 真係唔知做乜撚
打交多過打波
我次撚次買角細就開頭爆到7彩踢起上黎又勁順
次次買角大 D仆街就打哂交 上半場45分鍾都冇20分鍾真係踢緊波

下半場會唔會好啲

真係得頭20分鐘踢緊波

唔知 但呢場正常點都有9角
佢地打左半場交都交到4C
算係咁 叫多5個囉

南美波係咁
羸緊果隊知踢落去實比小保家反CUP
會係咁左打下右打下
拖到完場拎3分

好眼訓呀屌

無gun到你

訓左冇買小保加ha
西床真係書 好彩叫住唔好買

我

5c!

小保加個龍算係咁

艾斯賓路拿半主仲唔派
搞到睇左幾次係咪唔中

都仲係踢到打交咁
呢兩隊係咪有仇

6c!

仆街南美狗
一羸緊
求其比人撞一撞 就係地下碌3分鍾
球證一行埋去 就彈下彈下冇事跑走

hi

6c

屌 紅返中央啦

紅唔紅唔緊要 比多4C我
我掃到9.5@2.8

小保加個8號以為自己打緊mma ?

專心刷角啦你班仆街
白衫碌完又到藍衫碌
打摔角咩
刷多4角入更衣室數銀紙啦 仲扮乜野踢緊波

我屌佢地 隔兩鐘鐘就碌一次地

仆街無人理我

早

嗨

係

快手啲刷

請大家多多支持我老公林俊傑新歌
利申超級歌迷

呢場波係睇得好唔爽
成個節奏都係打交同扮死 痴線

想跳船

買左咩

艾斯賓州路場波去左邊
屌你老母 十點都買唔到

十字

7cc

必買系列
芥辣賣哂 10.5 11.5

Gel到脫髮

有機

冇機我唔會買啦
我買就買左8.5 9.5大
唔中都冇計

要認真啲刷啦

8c

9c

原來冇

8.5 準備

小保加差啲

比多c plz

又黃牌 一場波派左幾多張牌 呢兩隊前世互屌老母黎?

9c 多謝9up

小保加求你正氣少少追和比我睇

悉尼11.5細
甲府9.5細
包9.5細
波琴9.5細
燕豪芬10.5細
小保加8.5大

比多角我收埋個9.5大先

10c

搞掂

Cashed

11c

超重心gel！

追和未

thx 9up

屌你老味小保加正氣啲追和啦

收左錢啦 弱智

唔出比我又威 屌你老母

Mama 小保加又gel爆馬會

....小保加球球都差啲

加我谷未

快啲呃12m啦小博卡

cf阿美點解無得買？

阿美入未

No goal@6.2 2.5s 3/3.5s gel

呢個11月爽到呢！

好彩有起身 追返琴晚輸嗰d 去放狗

CF 係咪要截到完場

5555555唔派我講經咩
我輸到傻B咁

咁撚樣可以妹到14C
真係好假

我有出ga，3日前出左啦

5555555555555555

咪理佢啦

開番比我買波未

又封實哂
如果場墨假真係12-13FT 我就屌撚哂你班莊家
個個封哂盤

都係尖尖最好

中場都仲唔開

有得玩 無得買啫

下半場啦屌你狗會

好絕望 書包買cf

買完見到佢買cf 個心即刻定左

係咁轉賠率 又唔開

0.5/1

藍十字入未

狗會個操盤手射波？

藍十字fg

Ar merica

Cf 門前漏哂

點降唔比人投注

和波主隊出線？

Cf 單刀唔入

十字贏波一世球迷

屌你老味 又唔比我買

係唔係你岩岩屌完狗會

你岩岩買百鳩幾萬8.5 點開比你再贏

書包狗黎

爽？

慘 估到買唔到

屌 真係12ft 唉

菜前

唔夠高水 所以我買大會live等

11.5 2.48

同夢大講野真係等輸錢

爭d 等@3以上好玩d 爭好多

9up 餓超玩唔玩？

有無人幫我增值

嘟

😂😂😂

如果80分打後仲9c先得wor，唔係好難有3.00以上11.5
但80分已經10c la

芥辣賣哂 必買重心 中到啪啪聲

維多利亞果場做乜鳩 過關中但球賽無效

兩隊護級隊 球迷輸波發難渣

有冇人知維多利亞個場做咩無效咗？
我買咗客反cup 3球同我講冇無效？

懷疑莊家輸爆廠 搵人搞事

過關收少1半

慘豬

火車頭求回多啲

痴撚柒線
平時買波輸咗又唔見佢退款？！
狗會真屎含撚死啦

大家食 好食咖?

玩

跟

請你一定要話我知

9.5大 使乜度

未食過 見到個麥頭就唔想入

你唔比料我 我點比料你跟

天氣凍角細是常識吧

無咩心機 尋日3條飛斷意甲

咁要叫夢大比料

咪比左AC角小囉

3條斷PSG

PSG 狗黎空晒都唔會入

盧5連

禾跟曬佢豬嗰啲瞓左

🐥🐥

盧好柒

🐖🐑不分

尖蛇台點解咁多碎既心心

....？

💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔

輸波球迷發爛炸就有得腰斬
咁場場暴動都得啦

MY FD 你條丁去左邊

嬲4😂

睇黎火車企硬1.86左右

想要

碎心=馬會輸，所以傷心

then

零下20度

點踢波 地獄主埸 冰封入球

收到尖蛇水

破冰轉身！

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
高登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

SUPER破冰轉身！

巧悶😗

Hit j

損啦 仲打

咁打g🤪

不了
打j不如屌系🤪

姐姐我想入你個系

咁撚涷又要死去翻學

凍? WEAK

300 want go 3000
any big snake

200 want go 5000, now 500
Any big snake

100 want go 1000000000000, now 10
Any big snake

10 want go 100 any big snake

dream snake

any

1 want go 10 any big snake

1000 want go 100
any big snake

easy

😂😂😂😂😂

dream snake will go zero

😂😂

give me 900

day day laugh dream snake

me want dou ball, no give u

重心 頭場俄超 Skip

19eng比料你要gun

agger

半一盤比狗賭

客？

汪汪

買左呠呠

個個都要主，奴隸又要左客

爽！

頭場fg

我gun你

主la

奴隸出水你要信

想退飛 同奴隸同路

主場之利
零下廿度

買撚左客嗰下 見到手機彈
奴隸
27 November, 2017
1. 讓球 莫斯科火車頭 -0.5/-1

who is 奴隸

有無奴隸tg link

寧願skip刀不買奴神同路
大家加油了

而家-9至-13度

大注呠呠

和客未

等下啦

書包要主

你老味書包條仆街

Gun lo 啦

利申食緊風

奴隸vs包爺

又係書包vs奴弟

包vs奴 round2

邊個會贏

上回合打和

開波

度緊球場

冰天雪地 計少左積雪

仆街我把間尺唔夠長

呢場無得走盤 好睇了

包vs奴
平手盤

火車頭100%控球now

啱

開波果幾十秒

包 vs. 奴
0 0
1.90 1.94

包 vs 奴

1.84 [0] 2.00[0]

盧 拉素係豬唔係羊

誇過我

😂😂😂😂

包爺買強隊

對左 甘翅卜雞鳥

兩個鬥幾場 開盤！

究竟書包中出人係射極都唔中定有套都中呢

奴隸要燈
可以1日入面13場全炒
連埋第二日，好似15-18連炒
見識過

對家的已上樓

奴隸羅斯克vs 莫斯科書包

幾日前嘛 04嗰場救左佢 終止連敗

盤蛇gel爆咗bvb

包爺goal!!

0比1 what the fuck

1 more please

快比多球

呠呠呠

😑😑😑😑😑😑😑

係值得高興嘅 表起佢

小妹糕

1-1

半大

1:1？

cup了！ nice！

半大gel

收錢喇 兄弟

有兩位明燈加持係好睇啲

笑死

半大正啊

賭緊d咩野

極速半大

半大有幾多？

兩邊都有燈買，真係食花生好過

包爺半細秒中

半大買左1000

有冇角水

要咗2.4 only

半大3.02中 半細包爺898

咁fatfat

屌無留意呢注

半細爆左

到底我買左啲乜

書包盤
On9 15分鐘半細秒爆

牙包入兩球

好鬼狼

書包半細又中

唔好做傻事

痴線 俄假開半大

下半場實爆😂😂😂😂

7.5以下全數？

6.5 7.5可唔可以？

Gel?

角球真係好難玩，今朝小保加最後6連死晒

85% adore

等半場先啦

Gun 500k

19eng

角小黨半場補飛嚕

咪撚提 淨係西佢呢注

收到大佬

小保加刷爛角球旗

好似話換左十幾支角球旗

今朝手多 睇唔岩大波去買角小就輸

好爽！

半2全2西波?

你又黎牙？

爽撚 係咁打交
國米刷角先爽

無買到小 趕住收工

用我地D錢來換

前星期個場得無角死唔小人

呀9先爽

客ng

13

尋晚d角on9 連續幾場半8全9 10咁

佢d角大要長追
唔係突然追一次

但我buy了主盤

可以1:2>2:2架嘛

不了

12.5s 險收😂😂😂😂

隊閪波成日凌晨又唔開即場，夜晚贏個d推左落去，白賭成日

下場好嗎？

起身去toilet見到阿仙奴13.5 1.85 1.85 中場 諗都無諗買左5k 13.5s之後去瞓😂😂😂

呢場買左13.5

12.5s 我都係

係 今朝買左即場大

星六英超初盤每場都好似 10.5以上 屌佢全細，伏到呢 mama救我

半9全10好似 睇左成埸西波仲垃圾過我利

我又係

下星期可以全買角大

廢到咁都有12m贏

半和gel左先

細波

AC米蘭 嚇到瀨

下半會刷

今季剩係買左1次

ok 6.5b

夢大即場有咩2見

a米d角已經blacklist左 咁貴買隊人番黎都唔知踼乜9

你說出左重點 咁貴買人

拖連奴 兩個米蘭 上年刷到癲

依場唔爆又點

9up

咪撚再講果兩隻字 同4個英文字

換晒d唔刷既人 ，拜人都已經唔刷，已經無買呢兩隊

你4啦你4啦 5問老女人問9UP

老女人成日唔理我

你要檢討啦咁

你都死la老女人

我買左 但你可以等下 我唔等lu 我覺得有8c

我成隊已經bl左

殺！

落埋雨 好冷凍呀

凍都要刷嫁

涷親小妹

9up又黎依招

6.5 有2就買埋 補飛易啲

刷角啊 唔刷點入波啊

屌你3c

攬住我就唔凍

向上刷 向下刷

3.5

聽朝先

4

4c

4c 買唔到 仆街

向左刷 向右刷

gogogo

全世界角大

5c

5

miss哂

火車入未

有種連夠3c

再刷我出返細好冇

係我賤，唔入大

我睇10 挑膽？

又連

1係10 1係11啦

要睇尖大做化

我計埋尖大 佢要9.5s 應該+-1

冇成2

9.5 痾左 唔中頭7番黎找你灰氣

lm
派錢都唔留
紅雙喜可是好東西

計埋

主快d入

刷角樂趣多 快刷

即場有冇指引

老女人派什麼膠

我黑冰mk
食唔到紅雙喜

訓撚左呀？

6.5 7.5 8.5 9.5 each100

食黑冰踢波比阿叔笑

唔刷角學咩人踢波

留名了，開個10c 比你

我渣

介煙喇

我燒開報紙當煙食

火車頭速度日一個

快手連多2c啦 7頭

阿叔應該笑多幾聲

6c
太易了

Gel gel佢？

你老死我徒弟死左去邊

不要問 只要刷

喺度

心中gel

再刷 我就補細 手持 6.5 7.5 等緊10.5s

7

7c

6.5cashed! gel咪gel!

易到

gel gel gel

咁呠呠入未

主隊頂撚住

6.5

下半場瘋了瘋了，咁凍因住刷損

感謝ky mama和9up

你個名 小心阿

Jumped

比多兩角佢會停 快刷 我要買返s

開個10c 比小賢b啦
有11.5就入s

又神同步

10.5s la

11.5s la +/-1c

刷刷刷 快刷

唔比c點買s

比個2連黎爽下先

快c要買細

molamola

多一點刷角

火車入球黎爽下先啦

no goal la

頭先等一等就得返7.5

7.5咪買b 幾好

莫斯科刷車頭上啊

幾次都無跟到

7.5大 再gel

請客隊停止攻門，咁凍係中場打邊爐算啦

7.5 2.65 又gel得

半埸十幾分鐘7.5比你慢慢入

睇你地有幾信 11.5s真係ok 我自己博佢10ft

細未？

咪係 多謝8+1 up同mama

咁火車頭入未

我買左9.5s

盟軍攻入莫斯科靠天氣凍贏

頭先10.5s 1.75我無入

邊個

半2全2 2到極

不能再多 半大都開埋

下隊主[black]c[/black]

啱啱夠爆書包半大就停

唔準你咁講

我入左

11 22 ft

又主又客，想開no goal？

火車頭快入

爆埋下盤未

唔贏點企穩榜首

下盤佢中

夠分架啦，唔好做多左

勁共勁共勁共

因為上盤有奴

再刷比我轟11.5s plz
手持6.5 7.5 搞掂
再買左 10.5s @.75

客速度打門

當你以為佢會燈，佢就會中

9.5s求放過

有11.5s 1.7-1.8我都轟5k

9

摩迪子+尖大

105s求放過

ready

10.5s 2.22吹漲

下場要1230咁鬼夜

真

買左少少 講明先 10.5s 真係純粹我信10ft

要弱智到咩程度先會同bot傾計

客速度日你媽狗b

笑4

你話書包弱智

11.5s 1.58 有無搞錯

然b癡左線

9.5s x1 4/4.5s x5

要加持小球嗎？

又黎

誰怕誰

書包黎-.-

客唔贏潛水了

我買左小球的

對你同8+1up有信心先入😂

高土路召喚

收3注，-1 now，加油

半大@1000
3.5s@500
6.5@1000
9.5@1000
第3球no goal@1000

派未

賭撚 no goal

唔買小球不如唔好買

仲有三注未收

係，像買角小一樣

agger2.5s 3.5s頂緊

主入未？

@19eng

不了 要和

廢共廢共

90分有連c的機會🤔

米入左1甩羅，重想典-.-

書包嬴奴隸

正常

我愛商天娥

應該冇了

吊, 追左大波, 我是ON9

快點收工放飯啦

入到至得架-.-

客唔贏輸錢

客贏 莊家輸大錢

唉

主得3射都1goal
客14射仲要own goal入😂😂😂😂😂😂

絕殺未

有人半場gel大🤤🤤

書包都嬴盤矛天理

求神開個客ng 比棋b

盤sir 4:0 then 4:4

摩迪b

just one more c plz

12M

我屌 又12m

Miss la

客12M

1:2 GOAL!!!!!!

客糕

絕殺no goal

臨天光賴尿

棋b

多謝書包 好彩我信書包

天理

阿仙奴贏左12m
還返呢場

on9 輸絕殺

包爺fit到

唔補2.5/3？

12碼miss

on9

有無搞錯

奴隸 win 書包

琴晚到今日3埸90分鐘12M 絕殺我都有買

好ya贏1蚊

書包贏呀on9 書包燈贏

和客搞撚掂

好彩補左飛

sorry 調轉左
書包ho ball

完!!!即埸客W 收米 書包THANK YOU SIR

10c！

?

買200蚊贏得半格飯錢

贏左老女人有咩感覺

小妹客盤 ng 嚇4地gel!!!

買左$1800 9.5 仲以為開唔到

樓主我岩岩心臟病發

always

摩迪買左幾多9.5s

針⋯⋯頂左咁撚耐

書包燈神之位咁易超越架啦

屌 書包贏呀on9 兩個都反手

小妹 和客 ng 涷死地gel

掉轉左呀

搞掂左隔離連勝，sorry

3埸12M 絕殺收米
阿狗 廢撚 火車頭多謝你地

我屌你老味

尖大

我用角膽話比佢知乜叫玩角 10c gel!

推撚左落即場和 最後輸12m

50 only
買左250 4/4.5s

買左live買大ga la

咁樣都輸返半格
書包奴隸大戰真係以後兩邊都唔敢買

本來推晒落阿狗-1*LYON
以為冇晒又有
跟住一半廢撚下盤
岩岩60幾分鐘買客W

三場一樣

DIU, 早9知等2.5/3

10.5s 6.5 7.5 10c ft角膽 中哂！

係咪有運?
有運PSG 就唔會比人入啦屌你老木食屎狗你媽

屌你點解無人提我補飛

今日新開始

留意呢位Ching次次都靠12m絕殺 懷疑佢收買左球證

麥巴比條撚樣射走上盤

經過拉素，屎波亭兩場唔敢唔補

睇火車頭成日絕殺 點知真係

今晚買咩

睇精華勁撚多空晒唔入 卡雲尼

你老木咁樣補時12m 好難唔榜首

12碼根本係足球同球證既光輝

上半場買左得1.54

我買都係1.99 1.86

推左好多？

爽wor

有冇手足相信小弟6.5 10.5s

強列要求補時唔俾判12m

而家10xxx了

書包笑4

10.5s買左 6.5無

回番本夠喇...唔輸偷笑😭

@a4

可以含你嗎？

想買6.5果陣連C
變左客W 過2先入

恭喜 快找payme + 請女朋友食餐好 唔好再番黎了😭

岩岩心雄 我縮番去200蚊注了

please believe in 9up

賭球係娛樂 請勿大注

佢成日牙我老母

點解書包可以咁勁 咁好笑

9up開翻channel未

又爆

神

唔開了 之前成400人 follow 太多

教我計75%未

-.-勁咪多囉

屈仔對愛華頓之後唔敢唔補

發現執柒左個槍盧會好運啲 懷疑樓主打我小人

快啦

爆左仲計？

勁多燈

😂😂😂😂😂😂

都要教嫁

嬲

Pie me??

cashout做左正經野先好唔好..

有無咩餐廳 唔會太貴 又浪漫

唔會喇
我淨係得流浮channel😂😂😂

找左咭數未

料就比哂

不直呢

岩岩找哂 找埋啲自動增值數了

你岩

病病地😭😭😭

講夠經未

有冇手足見過me徒弟92蛇

ME2

針左十世了

絕殺豬半on9

新垣結衣世界第一

54客氣既

自從魚魚89分鐘nba 就無見佢了

未死 姐係唔嚴重啦

想派了

26%命中 屌啦
不過控制好注碼應該可以打個和

...............

橋本環奈

我都未教佢

我屌你老木

邊個再po出黎就踢7佢

一係你po link
冇啲道德

U第一me第二ok?

me

我頂住先

支持

到會啦，弱智

悉尼11.5s
甲府9.5s
畢爾包9.5s
波琴9.5s
燕豪芬10.5s
小保加8.5b
俄佬6.5b 10.5s 10c ft

巧惡

我了

求下你比我老婆第一

我以為jump

留返條命睇羅馬降班

你留班都未到羅馬降班

抵你
唔跟我

新垣結衣世界第一
禾橋本環奈bb世界第二

主盤輸半 but 6.5 7.5 8.5 9.5 get it thank you kybb 9up gor

降班隊：羅馬 拉素 多仔
亞軍隊：696

話左開個10c 比你收晒

ez 今晚gogogo

多謝哂 不過有排追 -6k ing

今晚乞水了

角小輸錢果D5知講咩好

買左啦

卡坦＞森多＞蛆

兩場中哂伏

百年一遇美少女

冇人thanks me?

thx

跟得西面果然勁

thx dream big

你識啲野

蛆9有盤=ON9 X10

thx dream dream

thx dream snack

唔洗客氣

食藥食到豬咁

30碎應該冇任何一個雌性贏到我老婆

不服來辯

其實要睇番你女朋友要食咩
謝b話佢唔食西餐打對面枱
寧願坐隔離打邊爐😂
所以好難講

今個post d人大勝？

一月去東京 有乜必去必食？

禾豬
派我100ok?

㗎妹

藝妓

陳瀅

落咁多美極因住生腎石

想食放題了

搵結衣

波多野

我total買一千都然唔到500😂😂😂

最緊要佢鐘意喎
放題好似對一陣就要走
我同謝b打邊爐九排坐成3個鐘無難度😂

邊度有咁多大排檔

元朗大把...😂
再唔係搵啲室外地方空氣好
食下串燒飲下酒又得 渡船角有啲

我男人唔飲酒

乖乖學生黎

想同樓主飲酒

我呢度冇乜

巧正喎

5黎就收7聲啦

無人叫過我

禾天水圍酒神

當我死？ 利申 xo當水飲

放題是咪果啲咩大喜屋
不如去咩沙田帝咩酒店食生蠔自助餐？

黎先得架

where

禾工業酒精當水飲

好球😂😂😂
幾時再黎 去水邊圍

你番黎就會一會你

😂😂😂我會飲竹業青同孖ching

其實我講笑 橙汁就得

又得 佢鍾意食蠔 壯陽wo

禾就系酒精既化身

身體健康喎 唔係唔飲呀？亨杯先

去蠔吧啦
有啲幾靚景
1千埋單

你曳曳了

我同謝b每星期56日就用酒精洗腸胃

👉🏻👌🏻💦

想嘔了...❌❌❌❌❌⭕️

有冇人油尖旺食

新手場係隔離枱 派redq同盧同你坐

上次花園你唔黎-.-

辣雞黎

redq屎枚爛猜又唔飲得😂😂😂😂

你唔輸咪得😂

垃圾

系

樓豬咪教壞我老4==

見到啲人話自己飲得
真係好想笑

一隻鬥大細都得😂

米提果個垃圾la

Sorry dream snake

出黎未😂想見識

想黎了

整番個日記飲酒嘉年華

森堡好big😑😑😑

可

請我老4了

佢on9來

麗江無開 仲諗住食下

狗糧來

劉小姐

係 肉地大波

炸醬is the best

😂

今晚4點有心水

又焗又熱😑take away 先好食

咁夜

佢陣味唔同曬..之前食都會有花椒果種麻..依家得番啲尻辣

你都唔撚係識食之人
坐係果度都係為左望睇小姐
拎走點撚樣望呀

5麻有咩好食

佢係4點開波呀麻

叫野食同等可以光明正大視姦。。。
你邊食邊望好似比人發現

叫佢早啲啦

我跟你啦

米挽la...早幾日豬左俾你😭

咁我又跟你啦

Dxxxxxxx!無跟就ok

跟書包🎒

我都輸過比你

你睇番書包啲角唔差架
dxxxxxxxx!就唔同

我撞彩=.= 你岩岩678910逐隻數喎

其實你講果場幾好
不過我到時都係會起身望下先買

高水幾好 365都似睇8910😂

樓主唔玩盤 背棄左我

玩角既男人好5吸引

我咩都玩架喇😂
想學大小球

玩benchow呢

謝b玩🤪🤪

跟了

冇人比尿點賭

你比

I know I am attractive

你終於認你係男人

😂😂😂gel

角

1001

勁